覺唔覺返工時間九龍灣好多NPC

每朝返工去德福沿路都有堆呀婆好似NPC咁拎住報紙企係同一個位Fing下Fing

今日仲有班賣旗撚